廢老好高興：肺炎爆發睇你地仲敢唔敢遊行

有冇人屋企廢老都係咁？
我就答佢：知唔知咩叫攬炒啊？ 依家邊個夠膽出去買野？ 準備經濟大爆炸啦！留番條命仔，等廢老死曬，幾時遊行都得呀！
佢就立即冇聲出